<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Inicio on Pasadena 15 - Despacho de Abogados</title>
    <link>pasadena15.com/</link>
    <description>Recent content in Inicio on Pasadena 15 - Despacho de Abogados</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>es-mx</language>
    <lastBuildDate>Thu, 22 Feb 2018 17:01:34 +0700</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="pasadena15.com/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Consultas</title>
      <link>pasadena15.com/consultas/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Feb 2018 17:01:34 +0700</pubDate>
      
      <guid>pasadena15.com/consultas/</guid>
      <description>Envíenos su consulta indicando:
 Nombre completo Ccorreo electrónico Número de teléfono de contacto Tipo de consulta (civil, penal, laboral, familiar, migratoria, administrativa) Su pregunta  NOTA: Su solicitud no genera un compromiso para el despacho. No significa que aceptemos patrocinar su asunto.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Dirección</title>
      <link>pasadena15.com/direccion/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Feb 2018 17:01:34 +0700</pubDate>
      
      <guid>pasadena15.com/direccion/</guid>
      <description>Nuestras oficinas se ubican en Pasadena 15 Colonia del Valle, Código Postal 03100, Ciudad de México, México
Se encuentra ubicada entre las calles de Avenida de los Insurgentes y la calle de Magdalena. Estación NAPOLES del Metrobus.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Aviso de Privacidad</title>
      <link>pasadena15.com/aviso-de-privacidad/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>pasadena15.com/aviso-de-privacidad/</guid>
      <description>Responsable de la protección de sus datos personales: Alvaro Duarte Cué, con domicilio en la calle de Pasadena 15, colonia del Valle, Delegación Política Benito Juárez, con Código Postal 03100 en la Ciudad de México, Distrito Federal, es responsable del tratamiento de sus datos personales. Cómo contactarnos: Por Correo electrónico, personalmente o por escrito debidamente firmado y dirigido a nosotros.
Oficina de privacidad: Pasadena 15, Col. Del Valle, Delegación Política Benito Juárez, Código Postal 03100 México, D.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Nuestra Misión</title>
      <link>pasadena15.com/mision/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>pasadena15.com/mision/</guid>
      <description>Cómo abogados, es otorgar al cliente la asesoría jurídica necesaria. Que lo oriente a una adecuada toma de decisiones para la mejor resolución de su asunto, considerando costos-beneficio, oportunidad y viabilidad que presente su consulta.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Quienes Somos</title>
      <link>pasadena15.com/quienes-somos/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>pasadena15.com/quienes-somos/</guid>
      <description>Nuestro bufete jurídico es un despacho de abogados compuesto por una serie de profesionales del Derecho, principalmente egresados de la Universidad Nacional Autónoma de México interesados en proporcionarle a usted y a su empresa una amplia gama de servicios jurídicos del más alto nivel.
Filosofía Pasadena 15, inicia sus actividades en el área jurídica en el año de 1991. La filosofía de la firma, desde un primer momento, ha sido acercar los servicios jurídicos al mayor número posible de potenciales clientes cumpliendo con el principio de:</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>